黃色經濟圈就是要食人血饅頭

一間公司能唔能夠持續經營，關鍵係盈利能力。香港人雖然有錢，但都冇可能長期泵水比缺乏經營能力既黃店，所以如果有黃店因爲黃而賺到錢，應該予以支持。最緊要係負上社會責任，唔好係關鍵時刻出賣港人。

是
一定要有錢賺
長貧難顧
可持續發展

人血饅頭真係好難聽好潔癖
你唔係出賣手足 借件事賺錢再回饋返咪得
下下唔俾人賺 搵鬼join你

血已經流左 人血饅頭整好埋
你想俾自己人食定益對家？

"人血饅頭"呢幾隻字根本完全比人濫用

黃都要好食先會返轉頭

你搞錯左
目的唔單止係支持黃店
而且要拖死藍店

無錯 但裝修唔係長遠之計 我地要將黃色經濟圈變成一個具規模既經濟體 繼而孤立藍店迫佢地結業 或者變黃 然後就可以同中資二分天下

之後目標唔係迫走中資 因為中共治下 中資撤走係無可能既事 尤其係國資委或省政府控制既企業 但咁樣仲好 中國持續投資香港 比錢香港人使 但冇人幫趁佢地

老實講 好多黃店都好難食 我懲罰緊佢同時都懲罰緊我味蕾

做生意唔賺錢叫執笠
賺錢唔袋哂落袋叫社企
賺完錢袋左落袋再回饋社會叫企業社會責任
如果要搞可持續發展既黃色經濟圈根本就要食人血饅頭
前題係佢地要請返手足 keep住發聲表態甚至行動上支持

唔食呢間食下一間
問過朋友真係好食先食
黃店只會愈開愈多，唔洗急住去懲罰同一間